Bob叔算唔算俾連登仔燈死，另一個神台跌落來的 Youtuber ？

下面留言全部都屌佢唔識政治就唔好亂 up ，專心煮餸好過

燈死？？？你講笑渣

條撚樣口講 慕容公子問how much唔尊重女性
但開口埋口就話林鄭臭閪

自己仲自爆叫雞經歷 雞蟲一件
佢老婆咁都頂到

話時話，Bob叔呢幾日有無上水？

跟過佢煮法煮飯，係ok嘅。

邊度有講叫g?

次次 live 都講叫 G

仲有笑白兵住100呎屋

不嬲係你班友仔鍾意造神
bob叔咪又係平凡有錢佬一個

果班回覆者，就係佢罵的人

富不與官鬥，投資俾佢政治啟蒙老師仇思達搞下大灣區生意咪算囉

佢咪又係講返連登仔最啱聽嘅說話

遲下變另一個達哥

見佢聽大灣駒仇思達都知on9

N姓家奴仇思達

叫雞就有晒價錢牌
無啦啦問人幾錢屈人做雞唔同

賣相電子雞來的

幾時有，一樣咁紅

達哥靠live賺錢，bob叔開live求發洩

你引戰你係熱狗，連深黃Bob叔個帝師仇老師你都批鬥？人地是其是非其非嘛

佢會紅, 只係剛好佢屌既野風向同大眾一樣,
一脫離風向, 露哂底, 變過街老鼠

佢話冇叫過雞喎，只係去蒲搵女屌

邊集有講

佢係將時事台啲 comment 讀出來，冇經過個人思考，本身係有錢離地又要扮哂貼地咁，咁咪出事囉

話林奠有咩問題，佢都要尊重

無辜既女性係唔應該侮辱
但鄭月娥唔係所以自便

林鄭事實係臭閪喎
冇咩問題

話林鄭臭閪有咩問題?
係事實陳述

又分化post

Sauce?

逢紅必反，定律黎，無例外

神台網絡紅人...
達哥之後就到Bob叔
相繼GG...
係佢地兩個先稱得上神台人物
第三個真係諗唔到

講過好多集啦
又話馮小姐都知
不過結婚之後就冇再玩啦

佢係比連登仔害死至啱

笑波子

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #聯繫匯率 #香港自治法案 BNO「5+1」 #Twitter #流亡政府

bob 冇叫過雞,人地係分享佢點玩女

面人俾，架呢。。。

無啦啦又開post反

死閪開啦
同大J一樣小學雞觀眾群
仲要係小學雞觀眾群都唔夠大J黎

使唔使mean到咁啊

係喎
補充返
熊仔頭都可以
但相對低調

聽過好多次live 都冇聽過，link?

Bob叔根本冇問題
Btw善用起底功能

未轉泛既神駒淨睇6月後都好好
特別以前監察泛民個理由,十分認同

以前未成日開live之前睇開佢
睇佢d片都係想睇d離地野姐
而家成日開live講政治
又唔係識剩係發洩情緒咁
我寧願佢煮返餸好過

請善用起底功能

睇佢都係亂屌人，睇論政死返去睇城寨

話鄭月娥臭閪有乜問題？
求解釋

一click 去樓主profile 就知又block 多一個

2014年仲係撐本土撐毓民個時就好
之後轉軚做大灣驅已經不了
更加唔洗講6月個排支持送中

係估唔多咁多人出黎佢先再轉軚

監察泛民？你弱智架？

佢屋企做政府生意，仲要反抗爭架喎

落老蘭蒲&玩女人，唔係叫雞

我就係鍾意聽佢尻噏.
想聽分析咪去聽其他

講過返大陸叫啦

唔踢爆佢有份起高鐵住啦

大丁 (食沙律)
伍公子 (熱狗)
屎萊姆 (偽黃)
Bob叔 (啄地)
笑波子 (港豬)
慕容公子 (分化)
伍仔(唯一清泉)

佢又唔係靠youtube先有飯開

林鄭係臭閪，有咩問題

尊重女性

sigma(怨婦)(真怨婦)

成班白票兵熱狗水泥隊

777唔撚係臭閪係咩呀三毛

已block

佢都係講事實 日日想話邊個黃D 邊個無咁黃

一個分化POST
睇下懷仔講咩啦 國安之後 佢乜都冇出啦

其實點為止識政治

邊日嘅live呀？

有錢佬講無出黎玩都呃人啦

仲要依家粒哂水唔撚敢再講野

好地地講下咸野離地野咪幾好

鬼叫佢痴住網路乞兒壽司達咩

呢條垃圾bam賭仔開始就知無得救啦

我寧願佢收皮以後都唔講，反正唔會滿足所有人，總有有人屌佢，佢又唔駛咁辛苦諗點回應，咪又鳩你地成班youtuber內戰囉，佢晌後面飲酒食花生仲逍遙

係你自己慢慢睇返囉
我又無屈佢

最好笑係一有風向屌bob叔，就連d網絡渣滓鬼王都突個龜頭出嚟，佢駛撚同依班垃圾玩泥漿摔角咩！

咪係，邊似網絡清泉細良/仇思達同代言人Bob叔咁高尚，啲窮閪公屋仔邊有資格論政 爬入票站投俾泛民，等啲上等人帶領光復

你做乜9?
點解要尊重林鄭？

燈唔死啦
呢個post都仲有大把懷家軍撐佢啦

777係臭閪

咩屈佢做雞呀
佢賣相 唔撚問得
你去街市問價係想屌賣菜個阿嬸定豬肉佬呀

雙重標準？

佢可能課左好多比fufu

班盲撐個堆
學歷歧視
職業歧視,人地賣樓,佢炒樓
貧不與富鬥,富不與官鬥
強身健體都講到係錯咁
酒後失言,認個錯咪算囉

應該走咗啦
遲下安定d會上水啦

得罪屎家軍molamola

懐仔幾時拍鳩up煮嘢食片

以前睇佢狙擊班熱狗係正 但而家

咁林鄭真係臭閪

Bob叔出嚟搞笑姐，何必認真

笑左
早幾過月盲反達哥個時又唔見你地咁講
何況佢只係無出聲

Pr你好

伍仔好撚On9
畀人話幾句嬲撚到仆街
日日提日日屌
根本啲人唔畀屎佢

佢講野可能係好難聽
不過又好現實囉
但我會話香港90%成年人不論黃藍心底都係咁諗
佢都有話有錢人既世界係好白鴿眼

希望年青人為主既連登仔認清現實 呢個社會係歧視鏈組成
屋企d藍絲廢老都笑鳩黑人/南亞人啦
大愛既野講就容易 真心做到既又有幾多

要由心相信all lives matter人人平等呢d左膠大愛野其實係真係要個人修養好高
只能夠講人真係要讀多d書提升自己既見識先可以看破世事真正大愛 (btw 可能我咁諗都係太天真)

強身健體果part就唔評論啦

衰在痴壽司達

出得黎抗爭,中學生,侍應,地盤都有啦
gphone都只係OU
如果學歷歧視擺係BOB叔身上就要合理化,呢個根本講唔通
佢都係投胎投得好姐,有錢比佢炒樓,外國讀書,發財都要立品啦
而家酒後吐真言,洗唔洗咁樣睇唔起人
如果貧不與富鬥,富不與官鬥,咁呢一年根本只係一個笑話

白兵都話最終都可能要武裝起義，大家準備定都啱

佢冇叫過雞喎
佢叫人去老蘭溝女食女仲好
但後生食好多女

拿 我係認同你的
仗義每多屠狗輩

但你問我有冇覺得bob叔錯呢？兩睇啦
我就覺得佢當開live係連登回post (姐係鳩噏)
比起話學歷/職業歧視 我覺得更多嘅成份係歧視d唔上進嘅人

想講多樣野係其實多數人都好狗 外判抗爭
諗住做free rider

利申：我都係好撚現實既人 但唔算係佢死忠 好少睇live 睇煮食片多

認真 冇乜點留意白兵

但只係睇呢個cap圖既話 我會話無謂自欺欺人
香港人武裝起義？罷工都未搞到

所以話唔評論強身健體果part
我都唔知講緊乜

有錢冇錢都會玩啦
窮有窮玩,貴有貴玩啫
你唔食,你細佬都要食啦

有次LIVE有講，細個返大陸玩

BTW 唔好問我邊集

5毫都比多 又浪費左一個AC

咁現實既咪變左佢講果句窮不與富鬥,富不與官爭
:嬴唔到共產黨架,都唔知班人反乜
你覺得上面果句似係咩人講

藍絲思維，變色係遲早嘅事

呢排真係好多五毛大軍

我又唔覺佢會變色,但未摒棄哂D藍絲思維

係屋企有錢嘅二世組 ja

祖

其實佢d live 都係情緒發洩
無乜實際政治知識

on9先會要求bob叔響youtube政治家上身
我睇佢片只係尋開心, 睇佢點樣屌柒啲仆街賤種

其實無人要佢政治家上身
唔熟唔識果樣野收下口唔好講咪算,唔好係到誤導人就得
佢都係屌下狗算啦

好煩，又攻擊bob叔

屌下狗屌下777呢D大圍野咪都好
一講路線咪奶野
睇bob叔嗰D大部分都唔會係佢嗰個階層
實有矛盾

連桑拿都玩過啦
仲無叫雞

推 直到最後的勝利

林鄭都唔係人洗乜尊重叫雞就明買明賣冇乜問題

佢真係收皮算啦 骨子裏根本唔認同勇武抗爭
佢話咩習武行出街打人個到真係睇到好撚尷
啫係佢都唔同意私了打狗嘅行為啦 仲話咩打人犯法
佢同啲藍絲有乜撚野分別

日日都要批鬥呢個，批鬥果個。
不如你自己開條channel 講返d信息出黎。
如果認同你既就會黎聽你高見啦

真係永遠都兩三隻五毛一唱一和

勇武囝好多都係窮閪學生/基層工作，所以照仇思達代言人Bob叔意思係無資格抗爭，交番俾泛民班大狀/教授/專業人士吧

起底，日日出垃圾post洗版，PR公司 blocked

又分化

但呢個真係好笑呀嘛

懷仔: 窮不與富鬥 富不與官鬥

咁呢一年香港人其實做緊咩
說的好懷仔好撚黃 富2代黎講好撚貼地呢

連登仔FF太多，以為係同路人，但人地有錢有外國 passport，根本唔會明白香港人果種痛，最多只係支持民主 only

你條粉皮一日開十幾個post忙撚過返工

林鄭係臭閪呀 仲要係最撚賤嗰隻

白兵冇人識喎，2打6一條

佢係雞 連人都稱唔上 使撚尊嚴

有幾撚黃 佔中時啲手足俾啲黑社會由黑警保護下打到仆街，條友仲係屌鳩你班窮閪賤民阻住佢炒樓炒鋪

扑縮已成第二個達哥

達哥起碼無講撚埋D風涼話先
佢都係無啦啦傻撚左屌鳩D屌佢既人姐
引戰狗

去次東方棕泉就變雞蟲

有講過去澳門桑拿玩
唔通剩係按摩？

咁真係好多人只係去揼骨

雖然佢講5條女哥度都幾露骨

山長水遠去澳門揼骨，你唔係咁純情吓

無記錯有屌過條東北妹

講到咁明顯都有盲粉唔信佢叫雞
其實叫過都無咩大問題
佢自己佢老婆都知

咁就無資格屌政府啦
呢d畸型住屋現象全部都係政府做成
你唔屌政府走去笑受害者

呢條撚樣離地離到上太空 都唔明有乜好吹奏

縮撚左去邊🤔️

呢到冇人干預過佢表達政見既自由喎 而係屌佢講既野有冇理據

反佢既都係5毛同pr公司bob叔係無錯既

佢好似講過嫌污糟唔想搞架喎

帶完風向未呀pr 成個youtube comment d 格式一模一樣

點解有咁多人忍受到聽佢講嘢3分鐘？

個閪樣成日定格五六秒

從現實角度嚟睇富不與官鬥係無錯，歷史上有幾可有錢佬出晒面又落埋場咁反政權
唔好期望任何一個人講嘅說話100%正確or啱你哋心水，每個人身處嘅情況同條件都唔同批鬥無咩意義，香港人應該要自己識判斷同思考

連佢係咪有叫過雞都攞嚟講，bob叔出名食女隊草架啦，玩人格謀殺無用架

去撚咗投初選啦傻9

你老母次次live 都講佢做G，不過我冇link sor

啱啱奶完 Bob 袋底 ？

始終都係離地